{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "서울순두부전문점"
    },
    "text": "営業時間は11:00から20:00までで、ブレイクタイムは15:30から17:00までです。 ここでは、韓国の郷土料理を大衆の好みに合わせたスンドゥブ専門店で、スンドゥブと卵、各種海鮮をたっぷり入れて最高の一食の食事を提供しています。 外観はトレンディな雰囲気を備えており、室内インテリアは快適で居心地が良いです。 そのため、ここは若者にも人気があります。 代表メニューの海鮮入りスンドゥブとコプチャン入りスンドゥブチゲは、新鮮な材料とオーナーの腕が合わさって最高の味を感じることができます。 また、塩辛く香ばしいホヤをたっぷり切って入れたホヤビビンバも人気メニューとして知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から20時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "15時30分から17時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "当店はスンドゥブ専門店で、スンドゥブと卵、各種海鮮をたっぷり入れた料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "外観はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "外観はトレンディな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "室内のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "室内インテリアは快適で居心地が良いです。"
        },
        {
            "question": "どのような人々に人気がありますか？",
            "answer": "若者にも人気があります。"
        },
        {
            "question": "代表メニューは何ですか？",
            "answer": "海鮮入りスンドゥブとコプチャン入りスンドゥブチゲが代表的なメニューです。"
        },
        {
            "question": "その他におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ホヤビビンバがおすすめです。塩辛く香ばしいホヤをたっぷり切って入れました。"
        },
        {
            "question": "材料は新鮮ですか？",
            "answer": "当店では新鮮な材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "オーナーの腕はどうですか？",
            "answer": "オーナーの腕はとても高いです。最高の味を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 302
    }
}